大家最好系啲夢見自己集會同遊行時改頭換面，為求安全

1.喬裝
我強烈建議畫眼線同化濃眼妝，總之就要同平時既自己分別大。單眼皮嘅朋友痴雙眼皮膠紙。有雀斑嘅用遮瑕膏遮，冇雀斑嘅用眉筆畫。

2.外型
冇戴眼鏡嘅戴，有戴眼鏡嘅一系唔戴，一系戴舊眼鏡/con。髮型上：平時有陰既all back ，all back嘅變齊陰。或者染啲你平時唔染嘅髮色。記得要戴帽同戴口罩。

3.衣服
最好著純黑色，咩圖案都冇，咁就唔怕有特徵比人認到。而且記得带衫更換。

希望幫到大家

利申：全部發夢

系真既，我同意

你講嗰d淨係啱女仔

紋身貼紙
利申潮童mk行街必備

sor第三點第二行應該系「帶」，唔知點解手機出殘體，sorrrrr